有一種開心叫搵到份好中意嘅工

Do you know that feel?

no

加油丫 你都得㗎

我都想搵到份係
唔捨得放工
好想快啲返到公司既工

想做咩工？

HR!

咁宜家做緊咩

偉大的私人土地測量助理
又或者可以尊稱本人為
量地官

除咗恭喜真係唔知講咩好...加油丫 村民

多謝你呀套套絲打
我發現比起fg 個陣
有工作經驗的確多左見工機會
聽朝都見一份，希望價錢ok,咁我都會狗衝架喇

in完仲未有offer 幾時先有結果啊。

有經驗係好啲...之前中學畢業嗰陣連見份服務業都驚唔請，做咗一年之後基本上揾新工（服務業）都有人見。
係宜家唔想再係服務業度浪費光陰...

咁絲打睇黎已經搵到份自己鐘意既工

我個fd考警察，有嗰資料未齊，都要等四個月，I mean 急係冇用唯有等下

做緊 但好低人工

係呢個階段俾我揾到呢一份已經好知足當然人會進步㗎嘛，遲啲想要嘅工又會唔同

幫人畫畫
我覺得應該係實現唔到

最緊要份工人工合理
同事個個正常識互相尊重唔會篤背隻
已經好好做

做緊咩
我都係咁 中意嘅話 有時人工唔怕低

係 之前做嗰份太多是非 真係每日返工都諗緊辭工 唯一依靠經理好好人咁keep住做落去

邊有人想返工

我？

加油切咗就做到

試下做足球員個波？

係有啲蹝...你好中意飛機？
不過對住中意嘅野，心情會好好
我覺得睇你想要啲咩啫
如果係自己想要 就一啲都唔蹝

其實好簡單

而加個屋企我係完全唔想返
令到我每日可以早半個鐘返到，每晚OT三小時

遲下就發覺天下烏鴉一樣黑

嗯...遲下就遲下先算

In既機會都唔比我

好灰咁...

覺得點都會得嘅 試下揾下問題係邊？...
我做乜咁正能量...

I know you haven’t work enough

because my money is not enough ar

幫人畫畫？好似幾正

份工唔好做，但班同事係我返工嘅動力 好fd 感覺好似返左中學 然後成班係同學咁不過近排個個都走晒因為公司嘅閪管理好想繼續同佢地做同事

但做左2年之後就想quit

逃犯條例通過左之後
香港經濟仆直你可能冇得撈

No

Dont know

鐘意份工 但d狗官搞到d人對份工都無晒熱誠

好慘 人其實好煩

從來都冇
冇人會鐘意返工

我都揾到 唯獨有條臭西好唔順眼
諗緊點玩死佢先

Whatever you end up doing. Love it.

咁岩我都係，岩岩先同佢紮馬，好彩office都幾多同事唔鐘意佢

屌佢老母 大家個位唔同 聽到佢同人話我得閒 關你撚事咩臭西管好你自己d野啦

我肯定你做完會唔鍾意

比上司覺得有用
唔係請返黎行行企企做d可有可無既角色已經好好

d死港女係好撚多事，關佢撚事咩
又唔係叫佢做野，管乜撚野，問問問，自己個位都唔洗你管人，真係自己都管唔撚好

有時真係要學下高官d厚面皮
全世界鬧我wfc最緊要坐穩自己個位就得啦
d人除咗得把口又真係冇咩做到

恭喜你！

on9

點黑都好 前提做緊中意嘅野 至小有啲動力

我都係做咗兩年辭工

之前嗰份係 但執鬼左

so sad

( Show Blocked User - 青頭怪嬰 )
屌你老母唔撚關事都拉埋嚟講

我之前都係咁諗，一個月後已經諗緊用咩藉口辭職

點解？

if you work for money, you are just a money slave.

係呀

有一種失落叫發現都係不外如是

我多野做到日日OT（公司文化唔多人要OT），上司幫我分d野出去，又冇野分比佢係到管第二個同事既workload做乜撚

冷靜少少 為興趣都要諗下現實

if u like the job but low paid, would you like to work ?

宜家嗰份好中意嘅工就係咁，仲要出到勁遠返

Unless you really love it, if there's nothing to learn, better quit

thx

好難嫁 香港地

我好憎我依架呢份工，但唔做又唔知做咩好⋯btw program 狗

再具體啲就係
1冇八婆小圈子
2冇老姑婆上司

上一份工就係集齊哂呢兩個條件 果斷辭咗

以為自己好好笑？

即係你撞鬼？

原來都未開始做
Btw 點搵到嘅？爭取得好難？

有份好鍾意嘅工
但真係用哂自己d時間同精力
錢又唔搵得多

搵到份好鐘意嘅工但係係part time

me too

返緊 其實識人 但一直都冇膽問

今年加得300蚊人工
bonus得1.3個月
由鍾意都變唔鍾意

仲要個位冇full time
唉屌

我想做鴨

點解咁憎?

琴日收到offer
想做呢份好耐

返咩

同事好，老闆好，人工都唔錯

屌你老母你條傻柒活喺平衡時空
定係未撚瞓醒呀
逃犯條通過之後，外資撤資
大量港人失業，股價大跌
成個香港嘅經濟會冚家剷

我嘅留言的確係唔對題
本身想提下你地有咁嘅事發生
點知你起晒鋼咁屌鳩我
咁我唯有屌柒返你老母臭閪

希望經濟仆直既時候你條撚樣冚家都失業

一來原來唔鍾意打code，二來無天份做極都唔識，公司成日OT到八點，岩岩仲要求我星期六日都要返，即刻無心機做野⋯無病假要扣AL⋯⋯幾多錢都唔想做⋯

日日OT到八點（份約寫放5點半，返星期一至五）趕無可能趕得上既deadline 唔合理既時間，仲要早走過老細就公番，日日催催催催催催，唉聽日又要返工啦屌多野做到仆街，後悔之前搵工無search 過間公司，原來伏中之伏，真係陰公，唯一安慰既係仲病三個半月完約但係真係好漫長，好似做奴隸咁

我想知道自己想做乜多啲

屌 一鳩樣
我依家個份新工黎
返左一星期已經要ot到7-8點
啲野做極都唔完 間公司唔夠人
所以每日都好多野要做
唯一福利就係唔洗返星期六同日

上面巴打OT到8點算好好，我呢家呢份做左二個月，成日OT到11，12點，但無補水。
好想quit但又驚cv太花之後揾工難。

因為同fd創業但衰左，cv有一年吉左，之後出黎做返野。上次果份係做CS，但做得1個月，太難頂quit左，今次呢份如果又quit真係唔知點搞。

之前果份西工辭左啦？

請問你係做邊行呀？

點解咁想做hr

其實我最想做廢物，但係廢物冇人工收，唯有做有戈工收既廢物

咁岩既 我都諗緊轉唔轉做HR好

上面絲打問我點解咁想做hr, 現時覺得有興趣咪做囉，至少係舊公司兼職做埋hr 做得好開心，做其他位反而唔鐘意

你又點解想做呢？

你好幸運，工作佔你每日三分一時間，幾十年光陰，可以搵到真係好好彩

我最鍾意就係做啲唔洗do但人工又高既工
如果比我搵到我真係會好開心

訓醒又要番工

係 唯一唔好嘅係
我成日俾老細唯忘 好似係
不過都好 多啲時間做自己野...

邊個唔想

有， 不過過唔到body check

依家去in
希望有機

加油丫

咩工？

IT vendor

咁應該幾易揾工架啵 做CS係超受氣架 :(

但我本身無IT底，做PM咋

我都係探索中 只知道唔想再做cs

cs 又要把口好，又要忍得，轉數又要快

真係唔鍾意真趁早走，唔係你實後悔，真心唔想你響地獄生活，我依架死頂等緊完約⋯唯有不停同自己講時間會過去⋯安慰自己活係地獄真係好辛苦

邊做邊搵，有咁多工作選擇，洗咩驚，共勉之